---
author: Bénédicte Lambert
description: remplacer le riz par du chou-fleur et surprenez vos invités
image_url: https://github.com/bndct-lmbrt/mes-recettes/raw/master/medias/sushi-chou-fleur.jpg
title: Sushis de chou-fleur
licence: CC-by-sa
categories: entrée
niveau: débutant
date: 04/01/19
nombre: 4 personnes
temps-cuisson: 0 min
temps-preparation: 5 min
layout: recette
---

## Ingrédients

- 500g de chou-fleur
- 2cc de vinaigre de riz
- 1cc de poivre
- 1cc de sel
- 2cc de psyllium
- 1 avocat
- 2 champignons
- 1 feuille de nori

## Déroulé

Hacher à l'aide du robot le chou-fleur.  
Ajouter le vinaigre, poivre, sel et psyllium, mélanger et laisser reposer 15/30 min.  
Faire des petits rectangles dans la paume de la main en tassant bien et déposer sur un plat.  
Découper des lanières d'avocat, de champignons à dégorger dans du sel.  
Découper des bandes de feuilles de nori et déposer par-dessus les sushis.  
Conserver au réfrigérateur avant de servir.
